[I]糞營運#白貓project#66 Ri Ru Mu

留名

非洲小薯留名

又係金毛短髮..

岩岩訓醒 想問個生放點

家姐真係好 帶埋細佬接job

出咗街無街,白猫幾時執

寶寶法國
寶寶又得返禾一個

出櫃之歌

白貓將止

彈app 彈到入唔到城

軍官CHOK

再次利申飛機

你你你老母唉呀

另外兩隻game係咪冇拆開兩次抽？

網球好似兩隻兩隻？
利申冇睇9up

黑貓活動pool
利申岩岩訓醒

網球睇圖好似2隻2隻咁

上巴哈都無人提到

屌有關白貓既野都係特別伏

my wifi

都冇人玩

三周年： 所有活動復刻（引繼）

幾驚白龍放撚左入第一個pool道

btw岩岩上巴哈白網版好似望到國控個柒頭係度

即係乜都冇

仲有玩

我發現我已經對女角冇興趣

醫生,我仲有冇得教啊?

幾時落gay吧釣鬼佬

幾時一齊落

真係所有活動復刻?
新手有時間打得哂?

呢度有冇巴打想join?

預左會係咁

應該話一定係咁

對女角冇興趣唔代表對女人冇興趣

都冇新手

唔係點會新到連溫泉都仲有人未推

白貓到今日好似都冇得特別為新手做過d乜

人地果d咩新手七日獎勵 新手禮包

原來屍社將d 關於尼莫同下修d 字眼屏蔽左
連帶講呢d 既nico user 都 block 撚埋
鳩頭係twitter 比人屌緊

到底呢度有幾多個潛伏左係Kekeke度

想釣鬼妹多d

所以活動復刻咁送石條數咪好好睇
X月 1xx0)
0為老屎忽石量

on9 掩耳盜鈴

CHOK MKII 幾時出嚟再屌

ok 又叫人貼去固力果

方丈來

靠你喇

真係睇得出白貓係完全唔想營運
個studio 應該好撚頹

屍社好撚小氣

K‏
@K74438538

跟隨
更多
回覆給 @GlicoPRJP @TakumaSatoRacer
コロプラ白猫プロジェクトは詐欺アプリガチャ終了と同時に性能弱体化、よくこんな会社とコラボしたなグリコも詐欺企業ですか？

呢位ching 又幾高汁

前半係咪lily火劍，然後白網同黑貓就雷拳水法？
後半講左咩職未，我無睇到生放

個LIVE有無提過NEMO同固力果?

前半係lily劍 白網拳(黑長直) 黑猫法(銀毛)

執柒左佢啦

馬場要整佢個titan slayer 啊

小惡魔雙刀，白龍槍
利申:發夢見到

本家遊戲情報都係得嗰十幾分鐘

後半遲啲講

咁真係好撚柒

白貓區應該得返一個IT狗留守
$#仲要趕去幫屍社全部驚俾建議

如果係NewGame班女寫白貓 咁我唔屌

但問題係現實唔係咁

pass得

set高我ac機率啦 馬場

日富美正咁多

chok去學日文屌啦

除左白黑貓有邊隻叫得得地

打兩句英文落去啲日本仔先驚啊

點會講呀
nico連nemo,下修呢d都set左做封閉字一講即bam喎

打日文有鬼用 個個都日文 求其望下就算

應該打埋中文

"固力果"都禁?

陳豪

撚識睇咩
日本仔大學生d英文除時仲廢過我地香港班小學雞

仲要識cosplay喎
又同你飲得兩野

你幫我翻譯 You will see why Colopl is rubbish

中英日韓泰文

浸住溫泉一路扑一路飲

google文我就識

if you not understand please use google translate

咁個KC投票又係下個人氣限抽?

係

結果生放送又係比幾幅圖平息左
醒下啦 對奶假架
Sorry我廢 為左隊奶我跪

成個生放除咗講我地會推六條囡出嚟接客之外重有咩？

即係話今期抽6隻G嘅都係傻仔

Coloplがなぜゴミであるのか分かります

當巫女遇上密室

睇下石數同KC結果
我好冷靜

仲有講白貓有好多實體活動
請各位日豬去送錢

唔好講笑 今日現時點見班𡃁仔
三盒三盒咁開來爆白貓tcg
有無咁中意白貓

炒舊圖 不了

開嚟畀囡囡又同你講咩

就甘Colopl ゴミ咪得

畢竟國民手機RPG驚

#コロプラ #ゴミ運営 #グリコ

雖然我都開左隻sr水母
但係真係好hea
加鐳射就當一張卡

有邊隻無奶架
咁cheap既你

屌奶星

有釘宮

邊個抽6隻G
邊個係鬼係無骨氣

mana真係好正
軍服+細細粒

出H驚我課首期

抽有咩所謂
課就話啫

會盡快學寫 然後你課首期比我

隻H驚係 潛龍同nemo格棍 啱唔啱?

抽到無哂石啲人就會出CHOK術式變出嚟

啱

唔係鬥射得遠咩

無課理撚得佢
強度寶寶留名
出到隻角有十對奶都係咁話

巫女密室
艦長格劍
你的名字
百貨應百客

要J奶都追魔王同巫女

how about 奶J

君の前前前世から僕は♪♪

why 3次?

好想屌有J嘅露卡

因為很重要

隻mouse壞壞地

希望各位把握機會 最後1x個鐘抽返隻真正日替限桌球槍

齊哂可以點

大家唔好咁,聽日出左你地爆抽得仲勁

啱啱執緊個box
見到有隻野可以進呢隻 成50000分
係咪勁野黎

on9

4突奧蘇連專 梳

渣ga

同白貓一樣, 係限不過廢

MP

一生放送完就極速推爆一個post
新post仲有六頁
我正式宣佈呢度啲港g矛得救

咩料

我好冷靜,
期期都入替,仲邊珍貴

真係白猫真G雞

我就隨手玩下算,留石等茶熊聖女

好似暗果隻咩魔神好d wo.. 又靚女

冇呀

茶2到家下咁多新女角有啲危

今年茶熊入替 淨係揀三隻 希望聖女仲夠人氣入圍

小班教學啊

茶3實係九職各出兩隻

計計埋埋18隻角可以分開做六個三人入替
夠抽幾個月

岩岩睇youtube段trailer
屌你主角坐聖王隔離
真識食

咁我明點解係秋/冬

今次係咪連石都無派
之前次次生放都好似送成十粒

佢仲夠膽死擺wahaha出黎

1粒都唔會比

呢個聽日先知

活動關 故事6粒 關25粒

以後送石關都引繼

唔撚再送之餘,開GAME要扣石

啱啱扣咗我25石

乜咁快三周年啦咩 變身士明明好似唔係出左好耐

有呢個職嘅咩

訓左1年

想食呢間擔擔麵

月費制，online game 式營運

如果你很不滿現在的白貓 我個人認為責任大小應該是 森先>>>$#p>馬場

跟一般人先罵馬場或$#p是魔頭不一樣 而這裡似乎沒多少人罵這位

推文也有人提了現在的董事 就森先 基本上官大而且還掌控製作本部長就足以掌控各款的營運風格
而他上任推出龍p後每款c社的遊戲也的確出現化學般的變化這樣是誰下的手很清楚

巴哈有人咁講
睇黎死全家嘅唔止要馬場一個
嗰個森先都要全家死清光

時光旅行者

以前龍騎個陣普池+活動池都出出哂全部職
而家普池求其出幾隻職 活動池消失埋 所以要等好耐先有一隻變身士

愛子.

乜水母咁把炮嘅咩

台灣六爺唔係六爺呀

水母的威力非同小可
啦老的

on9 追得10pack就收皮啦

平時無課儲石抽都唔撚止

六爺好大既官威牙

梳 無課狗係大聲d

六爺課最勁係邊隻手機驚？

kasumi唔齊set都仲玩 笑左

集氣

白猫掛

應該都pass架啦
除非勁到離曬譜

不過都照慣例
蜻蛉賜我力量

屌你媽西 唔抽都要春

吸左神力先
唔係到時勁到仆街無預先吸到力咪奶閪

.....我唔撚齊呀屌你老母

咁我都吸兩野

求神賜我力量 白貓中新囡囡 pad中零龍

我都想抽零龍
不過寶寶得40甩

10石一抽都到4隻喎

屌你估我係神咩
女英雄送既抽親都係金強，mp都少過人

我屌佢老母西 newgame突然劇情暴走

調走我小幸做乜鳩

冇事既 製造氣氛啫
下集就返嚟既

喜愛既角色但一隻都抽唔到又真係會無心機想退坑

早晨

仲課果d係咪癡線

巴哈仔400所持 堅定流
6爺啲fd 子

早 留名等延期遲出

唉 其實我d frd全部都棄晒 得返我玩

我都係

棄啦

無fd

我啲 friend 都棄哂

就快棄啦
三周年仲係屎咁就棄

依家見到新角真係無乜感覺

但係又唔捨得棄
玩電話咁多年玩得最耐就係白貓

top2 變身士已經唔見有人用

祝你玩成世白貓

養貓 好唔好

利申 屋企唔比有動物

睇黎你都係gay嘅

有無鼻敏感先

養魚

養囡囡

養馬
場

大家都是gay,
不如一齊去金鐘麥當勞見個面

yes

有魚

魚唔會有毛同有味 所以ok
但係其他

小強

黃子華

三週年大約係幾時到？

我諗起有個cosplay女
之前乜昆虫青蛙養齊
但我好奇點養得掂
貓有鼻敏感就咪搞
甩毛打乞痴 打到你傻仔咁

2046

C社真係好九小氣
Appstore評級都無埋
擺明唔想比人知佢幾垃圾

養貓唔洗放
養狗要

黑貓玩家carry正皮

今日先知有得熄

c社淨係識收收埋埋
又唔撚肯改進

日豬何其多

係喎

佢應該係我見既第一個熄左評價既app

養蟲

係囉屌 想比一星都唔得

不過不嬲都唔睇評價

這間野好撚垃圾
快d執七白貓啦屌

唔怪得我近幾次想比一星都比唔到

做野啦

成日諗埋啲on9方法逃避 又唔諗吓點樣搞返好隻驚

集氣抽你老母

白貓玩協一陣部機都熱到爆炸
想像唔到天堂2同天堂m

星星呢? 星星去咗邊呀

逃避雖可恥但有用

天堂2玩一陣就倒左50%

咁用720P AN機玩

咁點玩

做唔到 Apple好似唔會理

手機驚係咁架啦
要畫面靚就手機變暖包+燒電

插住尿袋玩？

我玩白貓都倒扣啦 不過倒扣得好慢
如果佢話天堂玩一陣就扣50%插住都應該無用

你預同仆街芒糕差唔多咁食電

出街尿袋係必須

btw上面係咪有人會玩天堂m

d裝備有無得遊戲內交易？

An機的話試吓開省電模式
抆走條充電線先會入到此模式，再去到省電設定裡面改做[立即]
先睇睇個效果你接唔接受到，啱用的話都留意返部機whatsapp嗰類通訊有冇影響

天2得拍賣場 唔show賣家名

但有偷雞方法 set某d特定價錢既item等人買就得

工作室係咁做

屌 中左黑龍契士
跟住冇石

中唔到零龍 always unluck

chok一個禮拜都唔夠就棄左龍p？

chok式日日棄

跟佢打機就仆得街 呢頭課完個頭棄

3點有得抽未？

我上年玩左一個月架

delay

天堂M就一定玩
天堂2就算喇都係, 個耗電量

m年尾出 到時係度叫多次睇下有幾多個玩

遊牧民族

15:00
16:00
17:00
.
.
.
21:00

It狗要測試傷害 唔可以太高

今日派到100石既話星期六我去西洋菜街表演自含

含乜先

Lm

有活動event過100石容乜易

100-35=65

仲有最後一日w唔知送乜

岩岩水母3第一日咪派得幾十

個活動短撚到

後半見到白網果隻真係

含定先都得

一係睇你叫春一係睇你中限

派石派到我含我又冇乜所謂呀

扮咩啊
你都係想含啫

又食又拎

又唔係含人地 含自己咋喎

自含
我覺得呢個post好危險

又gay又自含

極危險

仲覺得冇問題

抽啦望

抽閪咩 派得咁少石

今日應該唔會準時出到

唔抽 WFC

1甩都唔會抽,黎緊仲有真札6.0

俾d 爭札我

識抽一定抽魔王2.0

晚安

唔係話唔會加落轉蛋咩

睇巴哈懶人包講

密室就劇情黎

魔王 雪村 真扎會出角

會盡力爭取真扎到有九職

第9職確定！真扎變山雞

真札project

弓以外冇咩職會好玩
出下聖女仲好

仲有冇人玩架隻垃圾驚

仲玩緊

唉

差唔多時間twitter出post講delay

Delay project

今次就威比你睇 準時出

【公式】白猫プロジェクト @wcat_project·3分

今日はコラボイベント「アイドルωキャッツ！」がスタートします(ฅ`･ω･´)っ 白猫、黒ウィズ、白テニから、6人のキュートな女の子たちがアイドルに！？ どうぞお楽しみに٩(๑❛ᴗ❛๑)۶ #白猫 #アイドルキャッツ

而家仲有冇咩方法快速拎石
好耐冇玩

連片都未有得睇, 即係熊社既IT狗仲趕緊工, 好慘呀佢地

入左右下角介面 有個鑽石 icon

今次佢實試到冇不具合先出
不過c社咁柒，點試都冇用

大家估幾點有得抽

一鍵留名
見到日本錢再加360石
按落去就得了

冇講時間呀 醒呀呢次
姐係我鐘意3點出又得 9點先出又得 你吹得我脹呀?

3點
凌晨

無講即係3點

登入佢話咩1000日
我倒數得返1日咩意思

屌佢上次delay都唔派石
跟唔到

抽唔晒6隻唔好講自己有玩白貓

我無玩白貓

抽晒6隻嘅人我第一個指撚住你嚟笑

係我唔想抽下半唔係抽唔晒 唔好搞錯

我抽晒6隻貓貓戰隊

我抽6隻用既石仲少過你抽一隻呀 笑

抽中唒仲show出來博比人恥笑咩
六隻咁廢
仲要話比人聽課金追
我就唔敢講啦

就執

執未

等偷跑報告

茅野愛依原來咁撚柒大波

個D槌仔有咩用

點解推得咁快

邊個抽既邊個就係鬼！

你講真人？

iOS 1.1.20又有不具合？

好撚驚呀

抽佢老母

抽你老闆

陣間邊個貼圖死全家

你成日貼

驚乜？

驚你呀

ok 會直頭貼box

小心捉蟲

Del驚未呀你地

動畫作品《結城友奈是勇者》 手機遊戲目前事前登入中！預計日本6/8上架

修硬皮

限定user 三點將全面進場

又婚紗

戇撚鳩

我諗起性女

諗起性女

一次過出埋花嫁咁醒都有

低級職員想睇主被動都唔得

冇delay唔通係勁野

chok 有研究開？

我又諗起你老婆了

根本冇石 出到幾勁都唔關我事
尤其呢兩三個星期比c社撚狗咁撚 暫時一定唔會課金養你班仆街

聲優野都略懂一二

第一次四個輪盤都係鑽

d運用哂

你仆街了

你大獲啦

走啦 一次都未試過

我老婆係鈴谷來喎 你又知

Same
最多都係試過一次30同幾次25
長期最低消費

得1個大跳

IFC見

刀汁抽老母

中

伏

75石都夠做啦

個頭又KEY上去?

係呀係呀

嘩嘩！嘩！莉莉

偷跑成功 但唔畀貼圖

做乜撚野

啲畫咁柒嘅

成班g

d泳衣不如唔好畫好過啦 我畫嗰d火柴人都靚過你啦

同上次sharehouse差好多喎

你D火柴人識唔識自含

唔係有人真係諗住抽呀
75石都慳番

差d唔記得搞突石

點分手腳同J

屍社炒哂啲畫師
而家啲圖都係IT狗將舊圖cut下貼下咁改出黎嘅

合成人

你唔係抽咁冇義氣呀

Ching0

最經典 釘宮2.0

花嫁+夏日

IT狗入替designer 糧又可以出少啲

口堆畫真心唔OJ

就算佢畫到唔著衫都係咁話

得37石 抽都費事

得104

83

好大陣

250

得75

又畫泳裝引毒撚課金抽
好噁心啊

得半個島

好難相信

噁心得過見到咁噁心嘅畫都仲抽嘅傻仔

得8xx 但係唔諗住抽

CLS 好唔match D比例

你哋唔好抽囉 我中埋你哋嗰份

抽還抽
唔課就得

key圖project

起身
準備睇食評

而家係咪專精photoshop就入得C社

一陣無石又叫春

看寶寶250 齊三隻

而家變到成個鹹濕game咁

希望下面唔中

為出H game鋪路

睇kekeke啲解檔就知原本係六隻一齊出
垃圾c社

叫春還叫春
唔課咪得

玩家咬住艦長同固力果唔放丫嗱

叫叫下就CHOK齊3隻

於是 chok出了必殺技

抽嘅都係g

chok中=全世界都會中

本身解左6個檔 宜家3隻都有得變裝 姐係一隻2個 咪岩數囉

抽咪抽 唔等於要課的

KC 咒 菜能3

我一早講左

茶熊分三個池

以後冇pool

好想做枝雪糕

蜻蛉力量

隻拳上top1

蜻蛉神賜我力量

睇評價抽

有食評未

係雞呀拓海

top1

event start 5石 haha

有無島？
唔想入game

有印仔

on9?

身先士卒

分身3000石 第一抽中完限劍之後乜鳩都冇

上top grossing第一未？

Yeah

一跳中左

一大跳兩隻
收工
唔洗課

yes yes yea

+1
1大跳0 4星直接熄驚
內心無乜波動

法米劍黑ss 拳s+ 法未有

岩岩出埋 都係s+

即係唔洗抽

係開心仔既

lili被動1
全隊移速攻速+15%
咩玩法

3隻都廢

歐洲人

1000石中2隻都唔開心

想要你老母

多左堆人

疏
我走先

最勁果隻仲要係劍,多謝曬

法老中幾多隻

睇被動有伏味, 唔抽住

笑感

屌好撚戇鳩

5.0係全裸

4隻lili先全隊+60% 好廢啊

你老母dim?

個任有得試堆"限角"

好彩冇抽

話左唔勁唔抽囉
呢D慳家時間緊係睇定D

隻劍睇落有潛力發圍 好似係

隻法廢到
真係淨係可以用後打J
聖誕奇蹟2.0

劍好正

仆街死

又係劍,不了

睇d技好似都係sup向 但係要水屬先有150%攻 曬鳩氣

草石

搞咁多嘢原來係奇蹟 笑死人咩

死全家啦星火

莉莉2.0咪有版你睇
家下3.0繼續

劍有精神統一
分身冇乜建 用極咒打晒成套250萬左右
好似仲廢過尼姆

抽垃圾都仲貼出嚟

以為個樣似maru
廢起黎同上一隻maru 一樣咁廢

分身都有極咒
我正身都未刷完

lili係十卜梯黎

ha jor

第一日玩白猫咩,仲邊理TYPE

我竟然抽左3個大跳

都唔想笑

超強化 超強力

點解d人抽中垃圾都可以出黎囇

其他梯就唔理
但十卜梯真係冇得只睇火力喎清

嘩屌
有得試用
一試完
多撚謝

我都跳咗2個

一跳乜都冇
當冇抽過

玩白貓都仲貼出黎 人唔笑

擺明係活動pool拆開當入替

屌係喎 佢係比50%攻buff 火雷多50% 會心傷50% 好似幾惡
不過隻法慘 同一個pool有隻惡佢咁多既sup

想要隻勁拳都唔得

跳隻火車落黎把撚咩

法戒

樓上bam

火車真限雙啊

隻劍咁都SS?
招普攻同星火碌鳩差唔多長度

法魔法少女look成個紗霧咁

收咗錢 點都要做啲嘢

法師個隻勁

隻法好難玩
LuLu 順手好多

屌

請問有食評未

過完試用果關,一拎返隻魔王出黎打舒服十倍都有

咁樣用左咁多石 痴線 唉跳樓

屌
G Producer

如果劍專又係有全隊buff 應該變最強sup?

抽既人已經唔多
仲要抽到既人都唔多
你叫抽到既人出啦

垃圾都抽

All in 完
棄驚了
固力果上修得好先再回歸

露卡緩回+150%攻已經完勝

你又變石

如果就係比埋緩回呢?

仆街
冇黑長直點玩落去

算啦好嘛

個sd好樣衰

抵死

一把專上全隊緩回?
3秒3%就得

武技緩回全隊你想回幾多
3秒回100?

我又冇 問下姐

露卡仲有復活buff 防buff
仲可以幫人復活5次

再見

有冇抽白網

畀你抽中都唔會開心

Agger
佢固力果鳩解個下已經無曬熱情
中左水母都好 家下仲係1lv未入過場

Agger 冇論文佬d論文果下已經無曬熱情

啲角個出場特效仲要特定條件下發動

仆佢個臭街馬埸

要咩條件？

我有N年前隻固力果劍

隻隻唔同

連個故事啲人好多都係舊圖

Hea9u project

睇下今次日豬會唔會課到白貓

算吧啦
等佢聲稱上修會點無晒期望

唔係 我會

但而家

好心神解角色既同時, 解埋專武啦屌你

立flag呀拿

大跳一隻都唔中

咁垃圾
邊個咁傻豬抽左

on9 把素劍要600億pt 會肝完100萬pt嘅有冇6萬人咁多

招3技難出到
要敵人中降攻降防

Jed

Flag呢家野幾準下
上次15/16 冇露卡

痴撚線

個故真係大雜燴,廢撚時再睇

格拉底有毛

頂,隻腳唔好再開啲

醒下啦 個sd真心唔掂

屌佢老母 個建仲加HP做乜鳩

好後悔抽左下

戇鳩 係黑長直話知佢腳

笑死 我抽3隻用既石仲少過你班柒頭追一隻 笑

btw 好撚廢

廢到咁

抽左果d柒頭擇晒名

我又冇所謂 果一千石 島又未re

抽完仲要講出來俾人笑

要逐一恥笑

隻拳個儲力攻擊幾得意,不過冇力
lili差咁啲手感

我屌你老母（莉露姆）

疏,抽jor

下半可以直頭無視，草石project

我連驚都未開, 係咪有免死金牌

等陣睇吓奇蹟pool可以上到幾多

根據奇蹟經驗
應該武器都係廢

樹巴我仲柒過C社

奇蹟之後好似就係露卡組 勁到癲
所以....

成班傻仔課金抽產廢pool

聖夜之後係正月喎

OK 太多pool 怪馬場 唔好怪老人家

你次次D島都未RE架啦

橙喇橙喇
鬼叫大家jer住艦長唔放

無限re

抵啦

1000石

咪同你差唔多

所以呢 講到尾我齊限 你呢

我冇得re呀嘛屌你老母

我真無課點同
就算真係呃鳩你我又唔會少左錢既

隻法幾勁 拳冇撚得救架啦

不過好撚倒水

回錯

btw
我幾肯定個活動多過100甩
禮拜日西洋菜街邊個位等?

uccu 抽到癡左線

隊長技要三屬隊友 每屬+10%攻

1技純上音buff 極慢

2技必爆 最cheap模組向前打一下 剎那專

基路亞專

三技要敵人降防/降攻 換人出
儲力回血 回血量ok
普攻強化打一下變兩下

有愛先好抽

你開心就得

隻拳係咪要1.1.20先係完全體

圖文佬

所以你就可以無課我就唔得

btw 呢個ac收返黎 真係未re島

無上黃圈係到試乜？

得法

法老開戰鬥法老力

我唔明有咩好笑啫
成班柒頭抽隻角都抽唔到係道學人笑 齊哂限先好學人笑人啦

抽乾 對唔住白龍bb

一隻都無呀

個個話唔抽 結果屌住嚟抽

收手啦

你叫$#加返黃圈比我試

隔離趕到連passive都打錯

關野好撚lag呀師傅
屌你入場瘋狂卡關
我仲以為達哥上左身

隻法感覺已經係最好用果隻黎
至少招2技正常少少先
隻拳真係

但係我老婆係拳

同黑貓2拳果種柒有得揮
呀話說 三隻都冇回血/盾

隻法同Maru一樣樣

btw又冇回血

法師冇回血 你估你wahaha咩

3隻手感都好差

拳儲氣普攻可以回血 劍要換人先回到血

我試完隻劍
屌你招普攻+2技咁樣都有ss?
咁我成個倉都係ss角啦

拳有回血有減傷
衰係2技手感差

認真隻法二技 同聖誕火車一撚樣既喂 懶撚到咁？

100%攻buff+50%會心傷都贏唔少分啦

又多隻倉管

btw 音buff係改左樣定係淨係呢3隻個音buff係唔同d?

lulu勁好多wo如果咁對比

我應該冇眼花 不過拎住極咒拳打90萬....

同意

我而家個感覺同炒lone股票一樣

連自己回血都搞唔掂仲想sup人？

總之都係哂氣
得隻法可以拎黎用下
咒關隻火魔應該比佢一下收工

屌 佢換人技迫人抽齊三隻咁loop
Lily降耐性 =》黑長直三技
黑長直異常 =》你老母三技
你老母無回血=》lily三技

超有趣喔

叫三技會令人誤會
叫"換人技"啦

4人協換隔離玩家條友？

餵花生的狗

係咪就黎出無雙大蛇mode 4人協每人用3隻角

露卡勝

不如叫換妻技啦

topic改得好 小魔女doremi 魔法舞台陣 抽齊三隻出合體shift 技

你唔抽無人迫到你

我今次真係屌你老母

早知唔講咁多你老母

中左

HARD MODE咪有隻畀你試囉

比咁多石出黎抽隻雞返黎 又唔打得

廢到唔敢想像 派遣都厭佢廢 唔撚係講笑

法師超大波

法要搏把專

拳劍算鳩數啦

已試
今次批角個音BUFF係唔同嘅
啲音符會冇咁明顯,疊嘅途中冇數字講疊到幾層,要自己得顏色
而且疊到最高係播今次活動首歌,效果應該係不變
舊音BUFF不變

法招二技 懶到直接拎火車龍二技

收到風 遲啲有個ITEM可以合體XYZ龍

多咗最尾跳一下囉

無呀

Never lucky ar

今次真係要allin

合作活動嘅劇情都唔全語音
好cheap

隻劍用咒都chok到400萬攻
不過都係算

屌你老母
卡撚住左係度出唔返黎

隻惡魔吉祥物個語音係細聲過其他人
又唔撚識較高少少

今次我都唔幫你
0分

曬圖好心比d新意啦

d bug多撚到
又lag又卡住
馬場你老母臭閪

今日派埋6月既石架喇
bye

收皮啦又曬限

講真
玩落手隻拳幾好玩

你咪又係

話說
隻拳計埋音buff都算自帶70%減傷
唔上咒300防就滿減

話時話係咪有人要自含 過左100石未

你匿埋係台底做咩

過

預埋你裸跑?

係？曬乜撚？

等換拳或法神武

幾時去跑
返緊工都過去望望

星期日都要返工

回sp用儲力好似舒服啲
不過90%減傷要維持音buff 但係1技慢到一個點

以為聽日

on9 反cap左喇咩而家

都無輸找咩數

有H NM..

邊個裸跑

煩撚到閪咁 岩岩邊個講野既企出黎

貼隻反cap水母睇下

睇到呢度笑咗 之前個偽票選

Lulu都叫水母
反cap左艦長

55

老老77輸左就話抵俾人抽啫

無輸都要俾人硬夾係咩玩法

六爺已死

水母反cap艦長圖.jpg

你幾撚時見過人會叫呢隻做水母

班基佬想一睹六爺嘅肉體
太邪惡喇

你地一個二個都曬蝦六爺

六爺有份曬

無曬

高汁

6月鑽量： 0 （2500）

( )內為老屎忽鑽量

隻八爪魚反cup唔奇 合埋眼碌到完場 扣血開二技補返

今鋪我撐陸爺呀
明明八爪魚 變水母

新手呀

其實lulu係

勿而演

勿而演生小勒

冇裸跑都仲有個西洋菜街自含睇掛

凍撚死

含比你睇囉

我pass

金鐘M記白貓團報名區
1.

金鐘M記白貓團報名區
1.絲絲細語
2.

全小妹女人團

遊戲 本身就係提供樂趣比你 令你放鬆 依樣野係你會好好享受咁樂在其中 無論你一個人玩定一班人玩 你最想從中得到嘅都係快感同滿足感

我唔明 有啲人將一場遊戲看待得好認真 輸左會死老豆咁 我唔係話你打rk個啲打到掉電腦落街 個啲已經唔係體驗緊遊戲嘅樂趣 而係競爭 講返你打ng 有啲game無分你rk唔rk 輸就輸 贏就贏 你輸到要拍枱 你唔覺得自己好慘？點解一隻game都搞到你咁 你要改變嘅唔係自己嘅實力 係自己嘅心態 心態好緊要 可以參考下youtuber siv hd 或者佢唔夠專業嘅電競選手打lol打得勁 但至少佢享受每一場遊戲 以近排佢都加入左台灣一個電競團隊 所以少左出片

當然實力都需要鍛練 我知到好多後生小朋友都以打機成為電競選手為目標 所以依一批人我就唔多想講

仲有 每個遊戲都有新手 若果你屌一個新手唔識玩唔好玩 咁你同屌小學雞唔識計數一樣 每個新人都要教 既然你有心屌柒佢 不如教埋佢點係隻game界立足啦

其實遊戲 本身就係令你開心 如果你打到嬲嘅 我諗你都係玩手指啦

你問下自己 你係咪享受緊每一場遊戲？

唔好睇咁多熱門啊
睇壞腦架

執柒咗佢啦

唔比人評價 真係笑死人

我以為我用緊iOS beta評唔到 點知正版都唔得

去東京玩七日只用20000yen , 有冇攻略

訓街邊

訓街都唔掂 剩係張jr pass都14000yen

[quote]白猫本身就係提供絕望 令你放棄 依樣野係你會好好享受咁樂在其中 無論你一個人玩定一班人玩 你最想從中得到嘅都係快感同滿足感

TL;DE

其實遊戲 本身就係令你傷心 如果你刷到爽嘅 我諗你都係玩腳指啦

你問下自己 你係咪忍受緊每一場遊戲？ [quote]

賣屎忽
白手興家

個建要幾多甩？

留係機場玩

到時賺到唔需要再返嚟

上次出trip claim番哂啲單
計埋匯率差 公司好似倒貼咗幾毫子俾我

日本車費真係幾貴

不如唔好去 得兩萬真係做唔到d乜

去旅行去到咁辛苦都唔知為咩

打左70萬好辛苦

打卡囉

其實睇到出面個假膠post ,20000yen 真係只可以日日食便利店

Agger 一係唔去 去得就一定唔會係乜鳩窮遊

東京7日如果唔係買野,我上次去10萬yen已經好夠洗

Rich

叫啊媽買比你咪得囉

日日食嗰d企係到食既拉麵囉

自己一個去買硬

特別係會行老秋既話

嗨 有無食評

有人抽咩 ?

少極都嘔1星期出黎
慢慢玩

買野都忍到手 食真係忍唔到

AppStore 48→40
笑死人咩

個加攻效果有d怪 有冇人望下
男主隊長

拳隊長

劍隊長(加屬攻)

3分

夏天去個陣路過d刨冰店

好想去旅行

近近地長洲 即日來回

老秋買咩
算了 托住堆野好好玩咩
但食野真係要讚下日版既openrice
基本上高分既真係冇咩伏
唔似香港嗰啲劣食都放神枱

長洲冇野玩

隻法冇防up做乜鳩

身有屎

遠少少過澳門 有去無回

香港全撚部打手

....

去中古店尋下寶麻

新假期 狗屎垃圾都放哂上嚟

日版openrice叫咩名

紫薯芝士拉絲隱世極邪惡小店

OpenRice JP

好似連白網都評唔到

開飯desu

屌 仲以為係其他app/網

Tabelog

又係單吊隻所謂大獎既時候
btw隻法係咪太離譜 用埋極咒先同之前露露用把as30都未刷既咒杖打出黎既傷一樣

一隻地圖炮一隻唔係
無可比性wo

オープンライス

tabelog 好似係咁串
過3.5分值得一試 3.7以上不枉此行 過4不要問 請狗沖

冇人曬 冇人推 仲要3週年活動緊??
今次真係等執
c社真係第1間冇外來影響 自己越做越霉既公司

過3爆4

一係有力一隻冇力 點解唔可以比

3週年都未到

因為賺到做咗第2代何鴻燊
再買起埋屍社做第2代馬場

手控炮不嬲都係分開計

用途唔同

到時記得關照小弟

偶像完 仲有summer2
課金榜 我估聽日又唔爭氣上返頭五
C社想執
問過課長未

邊隻係大獎

pad 已經去到7up 了
但都唔夠白貓9up勁

睇埋專先 呢批專我麻麻地睇好

屌 個7up係咁中銀強

你抽左?

??就係我唔肯定

個天幾時先懲罰呢間垃圾公司啊

無抽 入fd ac玩

oic

隻lili劍你點睇 諗緊抽唔抽埋

所以巨頭愛子咪退坑

開台未

突然成個twitter 無撚左 cls

一早要走 之前話走唔夠兩日又返黎

柒撚到

罰左啦 公司市值蒸發左幾十億
馬場又由本身排日本富豪榜等18名跌到落50名

今次邊隻大奬

唔需要特登抽
一般

冇大奬

一個破冰轉身

真心啦 重課左

from kekeke 謎のK

幾多p先?

4000石呀都

我得劍同拳
覺得分唔到高低,差唔多
等埋專先分到高下

多謝支持白猫呀

無一隻靚

4000中撚晒仲問人邊隻大獎

未抽啊 見法好靚呀嘛 ⋯

白龍係咪又係合成獸

3隻都廢點答佢邊隻大獎

對返前幾隻d角色表情咪知

我估係

邊度靚

後半

maru仲靚

你老母好正囉

屌同上次4神一樣 諗住劣評多 求其抽1隻留念 跟住2250石1隻都冇

抽唔中, skip 埋d story 算

茶2 白龍雙個頭
好似係

理性啲好無

抵啦
on9

你無撚野牙???咁慘都抵啦???

Maru..

如果無隻勁咁我唔抽留起呀嘛

誰的老母性感很多人call

你唔係為愛你課黎做乜9

因為一個人更慘就會

可等埋專武/後半再決定
你對法有嘅話咪抽兩三下大跳先囉

G持馬場 $#

完埋後半應該出真限角

ys 最撚興

出完名星就出愛衣勇b前排

抽唔到呀
想要一隻咋
好耐無中女限啦
上次又中男 sharehouse又係中男⋯⋯

再上次呢?

正常呀 我都係

再上一次係邊set

期期中

嘩屌係咪咁多人玩,咁快成4億pt

很想要lili

600億啊寶寶

屌幻星

岩岩數一數個box
2017年淨係中過一隻女限

C社靠依六隻捱一個月
係咪傻咗
營收想創新低

咪話正常囉 今年出廿x隻限 我都係得單位數字

又想搵錢,但又出到廢

其實搞偶像呢個idea幾好
不過選角錯誤
應該白貓戰女黑貓
揀嗰d角色又唔算係d超高人氣角

我得6隻
5條係仔
Never lucky

開pool前唔知邊個話過以前戰女個p成日搵鳩毛想合作但鳩毛唔show佢

呢次邊有大獎牙?
睇過?

寶寶大獎

周街都搞偶像都叫好

斧弓雙即刻唔想抽喎

我得5隻

唔關廢唔廢事 出得勁d人都係屌破壞平衡 唔保值,點點點
佢出埋d引繼式復刻 d人冇野做咪屌鳩佢

原來咁多架,我見到好多個0無數

望埋後半個職經合
安穩度過6月牙
應該上得返3千甩

其實除返100萬pt都係得4000個傻仔打滿

不嬲白貓d活動都唔係好玩 佢d活動剩係識刷刷刷
係以前用石塞鳩住班人把口 依家d劣評只不過係cut石既後果

要攞素劍要6萬個傻仔

戰女x 白貓
白貓動畫化
合作角

呢啲先係白貓出路，馬場係要同人作對

留咁多石做咩
今個pool我250都2隻啦

打錯
今次限*

收嗲啦

其實佢上次深海隻大怪嗰個避招幾有趣
應該出到好似d舊game咁
比4粒制你 限時㩒一堆 正方三角圓圈交叉 㩒到哂先避到招

邊撚度會有6萬個牙,屌啦,劍仔都咁孤寒

台版又屌打日版

【經典再復刻 x 2015 Happy Xmas Party！】

2015年版聖誕活動再出發！

活動時間：6/1 16:00 ~ 7/2 15:59

嘰喵提醒：
※ 在活動關卡取得可提升不同職業攻擊、防禦、會心能力的「聖誕樹」、「雪人之家」、「派對會場」等紀念建築物吧！
※ 建築物可透過關卡中取得的「聖夜符文」、「聖夜高階符文」進行強化！
※ 若曾獲得過「聖誕樹」、「雪人之家」、「派對會場」，則會各獲得寶石x10。

呢3隻野,我得法有些少興趣,其他2隻

抽唔抽??

之前呃我話得幾百石 6月又上得返3千甩

An機已經順過iOS
原來佢地真係注重An機

韓版iOS又係彈app 彈到Sharehouse延後一星期先完 An版早兩日完左

[black]春[/black]

Brave the Lion 3 x 角色收集獎勵
即日起 ~ 6/7 15:59
6/7 16:00進行統計，凡是擁有4位以上Brave The Lion3角色的冒險者，
即可獲得「Brave the Lion3收集紀念禮包」獎勵！
【獎勵內容】
4位：蟹肉棒x1 5位：追憶之劍x1
6位：蟹肉棒x2 7位：追憶之劍x2
8位：★4角色x1 (Brave the Lion2系列角色自選)

抽夠八隻直接送龍女...

屌 日版淨係得一次送舊角活動

食狗屎啦馬場

普池又唔換 不如下次唔好播動畫 直接派星虹當派石

OK

碎虹就有

中咗拳 youtube得劍同法嘅片 代表乜？

稀有度極高既超級大獎
無人中所以無人拍片

等緊你拍

代表你仆街死

一早換左,洗抽8隻

你換左人地未換

講緊有福利系統 你就講你換左

呢個月派2500甩就有

好想抽你老母啊

梳囉

an機好似有課金福利

人地要威咪由得佢

amazon果d都唔算優惠
台版課完 抽完 都有野送 儲黎換舊角舊武仲有埋限

講咁多點解唔直接入台坑?

因為要起過d城我寧願跳樓

一隻new都唔比我

蜻蛉話夠100人 就100抽

唔想睇
驚打爆個moon

神之聲

G持

聽完中唔中限先

食氣流

100抽pad??

巴哈仔

日任要打邊關SS =.= 打極都唔見有

韓版玩家數同課金情況好似都幾慘
chok快啲去接濟下佢

抽完隻廢限劍就kill左app

on9 又中

韓版隻韓妹炸

十選一呀

chok 好努力j擊c社

真係Maru樣

唔繼續抽你對得果2250石??

唔似你咁法老

神把聲好雞仔 仲讀緊書

賣雞蛋仔

神已經脫離年齡既限制

抽完白貓？
定PAD only

PAD

呢個真

神都會有痴線嘅一日

話明神
佢鐘意幾碎就幾碎

神最後中左幾多 零龍

呢100抽 0

我見神中偽鑽蛋 嬲到掟機

為咗娛樂大家 專登抽100吓唔中
神愛世人

隻龍叫乜名

零龍喚士

有島未為輸

搬料理果關點玩

好撚肉酸
點解要咁樣搞鳩啲舊角

各位 機會黎喇！

1星大法

呢段好痴線
個個浸熱水浸到高潮

睇完之後我係度諗
其實原本係咪有八隻角既活動pool....

唔睇都知乜事
清關道中同啲咸濕節目一樣

可能依兩隻又係入替
勁過哂嗰六隻

點解入唔到驚??

執jor

執左

笑撚到我仆街

入到

同戰女合作

係就正
南條

白貓 appstore rank 40

入替姐係點 有得抽惡魔同夏洛特？

唔關kobe事

試玩完個3隻入替 係咪真係好似你地講得咁差

雫1.0p落韓版茶熊角？

講緊今次合成人

魔導士のとんがり帽子（個人積分 40萬）
- 法職攻擊+20%
- 每擊破5隻敵人回復20SP
- 緩速無效

今次大獎??

第一日踩角是常識吧

雖然真係唔勁

食屎啦黑劍

神戒

劍法都要把回血武 如果專冇回血就等收皮

我真係一隻都冇

真係勁喎 d神武都係3隻怪回1x~2x 好似係

劍可以用早見

lulu戒唔勁？

把劍冇攻速典玩呀

インフィニティX（單人挑戰 80萬分數獎勵）
- HP80%以上時火屬傷害+20%
- 法職攻擊+10%
- 法職翻滾攻擊傷害+30%

法職除左lulu 誰有翻滾攻擊傷害+30%???

老母個隻戒唔係法職都用得著

真係推圖神戒

早見專 擊破3 回10%
呢個最正係全職種,就算係擊破5都屈哂機
變身士一個職俾隻戒救起一半
你諗下子安變配金狼專已經接近無限SP,再配埋呢限戒,亂咁開技都得

莉莉

1001

係喎
話咁快又就快1001

岩牙 每擊破5隻敵人回復20SP 再搭回sp武器

變用人魚專+呢隻戒
無限SP不是夢

1000